讀緊asso 商科 Year2 升唔升得番edu

想讀pe或者primary math

gpa幾多?

Gpa又唔講

得

暫時3.2

有機嘅
但要year one 讀過

但我係讀Mkt wo

所以咪要year one 讀過

死撚埋一邊啦，日撚日都見到你出黎吠
好撚型?
連登你開架?
學人講規則定規矩，咪撚笑大人個口啦，留返少少尊嚴俾自己好冇??

第三個sem都未出
拉返上3.3 3.4都夠入city

自膠 無睇清楚
教院應該真係要yr1讀起
比心機唔好放棄

3.3 3.4夠升咩科

3.2就咪入ied呢啲垃圾學校啦
Lingu都好過佢，又遠個名又柒
如果當日唔係我唔過3，今日都唔使係度讀

但係我好想做pe老師 仲有冇方法

Sor 以為你話我本身year1要讀過相關科目 原來係由year1從新讀過

商科就升恒大啦